\input{preambles/preamble.tex}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BOOK META-INFORMATION
%---------------------------------------------------------------------------------------

\title{B\o{}lger og lyd} % Title of the book

\author{msm} % Author

%\publisher{Fysiklærerforeningen} %Publisher

	
	
%----------------------------------------------------------------------------------------
\begin{document}
% baggrundsbillede til afsnittets forside
\backgroundsetup{
angle=0,
scale=2,	
opacity=0.5,
contents={\includegraphics{./grafik/bolger/surface-waves}}
}
\BgThispage

\frontmatter


\maketitle % Print the title page


%----------------------------------------------------------------------------------------
%	COPYRIGHT PAGE
%---------------------------------------------------------------------------------------

\newpage
\input{copyright-page}


%---------------------------------------------------------------------------------------

%\setcounter{tocdepth}{2}
%\tableofcontents % Print the table of contents

%----------------------------------------------------------------------------------------

%\cleardoublepage

%---------------------------------------------------------------------------------------

\mainmatter




%----------------------------------------------------------------------------------------
%	Afsnit om bølger
%--------------------------------------------------------------------------------------


%\part{Bølger}
% start (partiel) indholdsfortegnelse
\startcontents[parts]

\thispagestyle{empty}
\vspace*{\fill}
\printcontents[parts]{}{-1}{\setcounter{tocdepth}{1}}
\vspace*{\fill}


% her starter indholdet af bølgeafsnittet 
\input{bolger/bolgers-egenskaber.tex}

\input{bolger/resonans.tex}

\input{bolger/lyd.tex}

%\input{bolger/lyd-musik.tex}

%\input{bolger/lys-bolger.tex}

%\input{bolger/mat-bolger.tex}

\input{bolger/opgaver.tex}

% her starter de eksperimentelle øvelser om bølger
\input{ovelser/bolger/ovelser-bolger.tex}
\input{ovelser/bolger/svingende-streng.tex}
%\input{ovelser/bolger/staaende-bolger.tex}
\input{ovelser/bolger/toners-hastighed.tex}

% her stopper det som skal med i afsnittets indholdsfortegnelse
\stopcontents[parts]



%%----------------------------------------------------------------------------------------
%%	Øvelser
%%----------------------------------------------------------------------------------------
%\part{Eksperimentelle øvelser}
%\backgroundsetup{
%angle=0,
%scale=5,	
%opacity=1,
%contents={\includegraphics{./grafik/forside/Prism}}
%}
%\BgThispage
%\clearpage % sørger for at indholdfortegnelsen kommer på den modstående side
%
%% lav indholdsfortegnelse på modstående side
%% start (partiel) indholdsfortegnelse
%\startcontents[parts]
%
%\thispagestyle{empty}
%\vspace*{\fill}
%\printcontents[parts]{}{-1}{\setcounter{tocdepth}{1}}
%\vspace*{\fill}
%
%
%
%% her starter indholdet af afsnittet 
%\input{ovelser/bolger/ovelser-bolger.tex}
%\input{ovelser/bolger/svingende-streng.tex}
%%\input{ovelser/bolger/staaende-bolger.tex}
%\input{ovelser/bolger/toners-hastighed.tex}
%
%
%% her stopper det som skal med i afsnittets indholdsfortegnelse
%\stopcontents[parts]


%%----------------------------------------------------------------------------------------
%%	Arbejdsark
%%----------------------------------------------------------------------------------------
%\part{Arbejdsark}
%\backgroundsetup{
%angle=0,
%scale=2.3,	
%opacity=1,
%contents={\includegraphics{./grafik/forside/arbejdsark}}
%}
%\BgThispage
%\clearpage % sørger for at indholdfortegnelsen kommer på den modstående side
%
%% lav indholdsfortegnelse på modstående side
%% start (partiel) indholdsfortegnelse
%\startcontents[parts]
%
%\thispagestyle{empty}
%\vspace*{\fill}
%\printcontents[parts]{}{-1}{\setcounter{tocdepth}{1}}
%\vspace*{\fill}
%
%
%
%% her starter indholdet af afsnittet 
%\input{arbejdsark/bolger/arbejdsark-bolger.tex}
%%\input{arbejdsark/bolger/gitterligningen.tex}
%
%
%% her stopper det som skal med i afsnittets indholdsfortegnelse
%\stopcontents[parts]



%%----------------------------------------------------------------------------------------
%%	Appendiks
%%----------------------------------------------------------------------------------------
%\part{Appendiks}
%%\backgroundsetup{
%%angle=0,
%%scale=2.5,	
%%opacity=1,
%%contents={\includegraphics{./grafik/forside/mars-atmosphere}}
%%}
%%\BgThispage
%\clearpage
%
%\startcontents[parts]
%
%\thispagestyle{empty}
%\vspace*{\fill}
%\printcontents[parts]{}{-1}{\setcounter{tocdepth}{0}}
%\vspace*{\fill}
%
%%\input{facitliste.tex}
%
%\input{bidragsydere.tex}


\backmatter

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	BIBLIOGRAPHY
%----------------------------------------------------------------------------------------
\bibliography{bibliografi.bib} % Use the bibliography.bib file for the bibliography
\bibliographystyle{plainnat} % Use the plainnat style of referencing

%----------------------------------------------------------------------------------------


%\printindex % Print the index at the very end of the document


%% her stopper det som skal med i afsnittets indholdsfortegnelse
%\stopcontents[parts]


\end{document}